係時候開發電魔法!

電魔法最基礎叫電磁線圈炮
利用電磁產生的磁場加速導磁物質
而淘寶(我真係搵唔到其他網有)有砌好嘅二級電磁線圈炮
用5g導磁物質以450V射出,威力係2.1J!
當然將兩個電容改做1000uF威力會更強
參考網址:

👌🏻

推

砲姐

真心同黑警對峙要啲長距離o既武器

黑警殺人
推撚爆佢

你淘到落嚟香港先算啦好嗎

千其唔好啊

咪撚on9
呢支得，咁雷射筆都可以當雷射槍用啦

當玩具玩就得
遠距離冇撚用架

咪玩啦

2J射唔到好遠?

用下個腦

20J都叫可以一試
2J

原來要受傷最少要13J
自膠sorry

2j 血都唔會流 你話呢?
你話200J就得

樓主check pm